要人！我要攬炒巴youtube channel

越多人like啲片同comment,就越容易上recommendation!!!!

要人！！！

Push

10

9

8

7

Push
已like已subscribe

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

已做幫推

6

5

4

3

Pish

好重要！

我要罷工
8.5 一齊罷